屌你老味漂白水都有得炒

carousell 見到250蚊一支clorox漂白水， 痴鳩線

邊度仲有得買

你比你tg 我 我比你 幫到就幫

認真既

似伏人

咁你留埋 tg 望下我係唔係伏你

多謝你先，樓下區議員今日有得拎樽去裝漂白水，排唔到先再揾你，thanks

真係想幫 連仔姐我 同班癈老逼 唔好制啦

我問過批發話夠貨既 我本新都有一桶係手 路過尖沙咀既 你搵我啦 樓上仲話伏 倒小小漂白水比你 伏鬼伏馬咩 拎枝漂水唔通都比狗咬 查你身分證咩 戇鳩